睇唔過眼 教你地買下波（只出重心

今季就金卡 不過未派
比住琴日啲相你地睇

勁

出未

Hi 耶穌gor

新so哥

...

戶口我琴日先開既 信不信就由你

唔係重心都贏 睇黎好好彩

55

LM

Lm

仲有冇 事前

中左先放出黎有鬼用咩
係要教既就貼返十張八張事前飛出黎, 中8~9成呢度都當你神咁拜啦

事後先岀有鬼用

夠膽出澳盃

事前出到，事後贏到，大把狗俾你撚

冇人我出比空氣咩 你都膠膠地

唔岀邊撚會有人你都本未倒置

Lm
點教

呢到都幾個巴打覆

我出唔出我既事
我同你講出完十場就收費
今日應該冇 有會提早通知

lm

出心水仲要求你買 真係戇膠膠

拎張黑卡出黎先串啦
認乜撚叻

利申三季金卡

出事後都想引人 戇鳩仔
仲要事後都講明十場後賣料
等比人群屌啦傻閪

睇樓豬說話個語氣十足前幾日半賭條撚樣

咁你會唔會出心水比把巴打阿

你有出過?

美麗好波

我都想問 你有出咩 事後我試過第十日貼哂十日既飛 800嬴到7、8萬 你呢

咁你收撚皮啦, 事後飛個撚個都識出
無料就咪扮代表啦

睇準再出 賭仔基本野 場場賭人都死啦 等我重心 輸左再插我都未遲 10場後就逐場收費

收皮啦賣料狗

我只可以咁講 波係假既 有心者 慢慢睇我實力

屌完收工 ! 咁都有傻西上檔就真係抵死

有林寶/法拉利 大疊cash相睇未

撚有咩 我都係20出頭 相信好快會有

唔講咁多 入會幾錢啊

暫時 我諗每場收2000 唔好當我講笑
2000邊係錢黎 象徵式 入會

每場收2000？發撚緊夢呀

你話係咪係囉

有人買先算

我諗命中高都有人會買 好過自己賭幾千 甚至賭幾萬唔知賭乜鳩

收咁平
D料會唔會唔準架

真係on99 2000一場你傻撚咗？
咁撚勁又咁撚串 出十場先喇傻鳩
怕你連我一成都無

事後飛都貼 你當人戇鳩咩😂

你貼5場事前 中4場我當你神咁拜

無料就縮番入老母閪啦

有無機會十場中十場？

屌
我出比你地啦

最聯 W

追十場 無九成都中8成

樓主講到咁勁 洗乜做賣料狗 自己賭仲好啦

世界上冇免費午餐 岩岩都講左2000算係乜錢
最少我出啲料唔會好似出面咁 出咩半大半勝 又咩波 又咩8串1過關 仲要唔中 根本痴心妄想 想長遠贏錢 冇可能靠自上系列

睇返樓主頭果兩張編號 前後起碼仲買左兩三場 但樓豬冇po出來 代表d乜

對一對號碼唔該 太小注 廢事比你地笑啦 得千幾兩千 你都夠膽買啦

代表條傻狗無料扮4條,想學人做大賭李+X,當連登仔水魚

拎張卡出黎先講野啦 賭幾百果啲出黎打飛機

波post都大把人金卡啦
講到重心原來事後飛都無五萬 笑左

me黑卡都未賣料
你憑咩賣

買Rolex未啊 去緊德國？

Btw金卡一早收到了
你又會咁遲都未有既

出事後飛根本就係垃圾

旁門左道聽發達
有料咪贏曬狗會D錢囉
貼事後就想賣料 昆9我地連登巴打既錢 垃圾

唔洗講咁多 出事前黎睇睇 冇5連勝都唔好係度搵食 完

咁有料就派錢啦，仲賣料
死窮撚

出事後把撚咩

其實樓主你正正經經出幾場事前就得 你狂貼事後飛證明自己都冇用
一句到尾 幾時有料

只出重心，一場重心都無

贏d陰質錢返黎幫你全家落葬買墳位啦

同分析師一樣
有料就自己發左達啦，懶係助人為樂咁

貼未啊、一家大細等你開飯
唔好貼波膽

2000算乜錢 送比你都唔要啦下話 呀大師

樓主咪講咁撚多, 貼幾多事後飛都無撚用架
一係就出d事前睇下係咪真係有料到
如果唔係既就死返去做暑期作業啦, 就開學架喇

耶蘇哥再再復活

金卡未撚寄 你玩鳩d 連登仔呀
學人賣2k 一場 憑咩 憑你金卡
收檔啦垃圾 唔好害人啦
貼撚埋d 事後飛
正一垃圾

LM 想睇車睇錶睇卡

竹爺

唔撚係白卡充金卡丫

竹爺大把

自己有谷都唔邀埋我玩 收到風

收錯風啦...

學生哥都俾人呃哂啦.. 你而家先出來
下年早d啦

變身谷？ 我了！

谷你對奶

深哥同我講

樓豬去左邊

佢講野都好信....佢傻9來

油緊張卡

去拎金卡

買緊主客和各一注 完場貼贏個注

去拎白卡喳？

白卡係是油

事格咁耐你終於番黎啦？ 今次唔教人賭波直接賣料

白卡唔洗做都4K 今晚去睇醫生先

又話大戶又話重心
五萬事前飛又無
卡又無
點賺2000蚊場呀
準備好d先啦

氣勢子！

係

變身谷招人
有意pm

屌7你

屌你老母

backlisted u, 88

898

我

谷主請你一定要冷靜

奴隸Whatsapp谷招新血
有意留電話

64XX XXXX

收到

6X8X XXXX 唔玩啦

大哥

將男大哥

我得白卡

邊個黎

見到好多老朋友

仲有人信?

仲開幾個ACCOUNT 自推

我係5係

支蛇

幾錢入會？有興趣

蟲蟲

賣料狗俾人屌到反皮
想係連登賣料

Yoyoyo

咁多料賣呀

幾錢 認真

蘇哥 出事前未

竹爺好球

返生

假膠都有咁多人屌

我寧願輸尻曬我啲血汗錢都唔跟你個白卡持有人買啊

傻仔先買角球 買角細就更加on9

有錶睇未呀

又唔係target我地
好似Jesus咁開係校園台咪高章

屌你老母真係好撚煩，點解啲賣料夠永遠死唔曬？ 屌你老母食屎啦

講真 呢到有幾多個有卡 拎出黎soso 有卡又如何 有冇學習左 捉到條路先 做人做狗真係自己諗 自己有料 自己贏就好 我唔知咩 覺得你地好慘 成日輸波 睇唔過眼 想幫下大家 窮撚就死開 冇錢扮四條又要葡萄 又要安於現在

我諗你一千注都冇 學咩人講5萬注

過主啦垃圾
仲搵食去其他地方

幫人又要收2000$一場 無錢賭波都唔洗咁做呀

講咁多出事前料未

未有心水點出 為賭而賭當我戇鳩仔咩 爬爬文啦
一早講左2000邊係錢 象徵式收費 世界冇免費午餐 自重下啦

出埋水 求埋你賭 大哥 唔好撚我啦 贏左有冇錢分先 比你會唔會出水阿

好叻叻 比你啲5萬注我睇下

死on9，幫人幫到你咁，不如死左佢算啦你

想入会

笑死 老馮幫你

爬下文先

唔係下話 你先係賣料狗
我自己買乜關人撚事?
快d貼下你d重心注出黎威下先

冇人要你幫，但你講到自己人上人咁，冇錢個d人得罪左你？冇錢唔可以賭幾十蚊當興趣？

好偉大呀 講到尾又咪係想揾錢
中硬 自己場場幾十幾十咁上啦
益左親朋戚友未呀？全家發哂達未？

不如睇樓主命中率先講

高又點，高就要拜？

有心學野 可唔可以教我
希望可以交流睇盤心得🤓

認真幾錢

高咪有料囉 你估個個盤神咩數據 得啖笑

有心爬文啦

想跟樓主學野

神救蟲蟲

中硬就係你講既

可5可以即刻人会 5等10場

就開學想買

輸左有無回水

贏左洗唔洗分比你

有料🤔你呀？唔知忸

事前出都未出已經有人奶定袋底咁

出左水我唔記得買 你退唔退錢比我

不如直接派錢比我地

我未有馬會户口同我一齊去開得唔得== 加100蚊

多謝巴打 派錢

手足 你派多少

有無tg group

我承諾輸左退返2000

冇諗住

好啊 即刻入會

到而家都未有事前飛, 都唔知有咩好學
跟佢學厚顏無恥

咁我點搵你

今夜成21場波都未有心水 等你出 去訓教好過啦

咪串我米飯班主 佢係無事前飛 但都去賣料 吹咩

自信都冇😥仲話自己有料

只出重心咋樓G

咪咁假膠 有心咪睇下勝率先 又冇人逼你

唔岩玩就係唔岩玩 我比較中意玩角 又洗唔洗同你講

好有自信啦 無事前飛 係咁2比張卡出黎就話賣料
加埋幾段字句就出黎搵食啦 無自信？
我蟲蟲柒都唔信

我全力G持你😘😘😘😘

樓豬幾時賣

幾時第一場 快

幾時賣 快

留名支持

快唔快由你講 我唔出都得 你吹得我脹咩

支持樓主！

support

金卡係咩？

咁惡既

你咪唔好撚出囉, 出親死全家

死智障 講啲野都冇腦過人

等緊

廢柴上黎呃人買料俾人踢爆左發爛渣呀

係咪唔出 你死全家先

死全家呢D野留返俾你呢D低賤賣料狗啦

笑死 低質留言 都廢事理你

你當呢度U汪鄉土咩, 搵食行遠D啦
或者過去校園台睇下仲有無中學雞上當

對住賣料狗講野要高質?

2000蚊對你呢啲窮撚咪多囉 可憐

講左成10版事前飛又貼唔到, 客又搵唔到
做賣料狗做到你咁都算垃圾

輸錢輸到傻撚埋 洗唔洗場場出比你 當你狗仔咋

點比錢你啊 好想入會

有心以後再講 差你果啲碎銀開飯咩

其實你咁撚柒蠢唔好靠賣料賺錢喇, 無人上當架喇
去公園搵下D阿伯, 幫你老母拉返十零廿個客咪有兩千囉

睇你講野方式就知你窮慣 又要學人賭又要輸 又要葡萄人 我係你搵個窿啦

樓主

躝啦 想係連登搵食 做下research先啦笨柒

連讀心術都出埋, 咁都搵唔到客你都算垃圾
得閒撚下D賣料狗真係幾好玩

搵兩餐都唔差在少少

搵個窿埋你老母呀
靠賭搵到食既狗會執柒左啦

型牙樓豬

都有既
但一定唔會係樓豬呢條賣料狗

屌你老尾
衰撚過香討d賣料狗
人地都會有一兩場水試下
樓主乜柒都冇
執柒左佢啦

我跟

依家有冇料

唔知邊個撚緊邊個呢

樓豬賣聲 我蟲蟲第一个撐

有料未呀屌你老母
料到無係度係威係勢
含撚啦碌柒 想黎波台搵錢都比少少誠意啦撚樣

最慘就係連事前飛都俾唔到都學人賣料
一係學下4:2條友咁, 鳩UP中左就威威,唔中咪收皮囉

加油樓豬

有料未啊

我係唔撚出 點阿 笑死

==

我鳩UP打幾隻字又無損失, 你搵唔到客姐

想幫你刀5得啦

有心一定搵到牙

過返一頭半個月先出 又如何

加油

吾好甘拉

都岩
你都無料到，可以點出

堅牙 重心就係一頭半個月先出 勁牙

場場有料我洗係到撚你地咩
低質留言

型牙手足

巴撚閉

一个月一場重心 吹咩

睇到蟲蟲你啲留言 仲好笑過班酸民

一個月出一場料
無事前飛你睇 我講你就信
比唔比料唔關你事

我係你粉絲

仲柒過收皮華..

樓豬呢

做咩 蟲蟲

3000入會

多謝 我唔收你錢 留個tg

2000入會？

2000一場咋

其實唔出就完po啦 有乜好嘈

hkgqqbobo 加我

你岩 咁完 有人死全家 咁口賤阿拿

免費水?
利申：有戶口，但唔識賭波

係咁口賤架喇, 你咪唔好撚出囉
賣料狗死全家
呀, 唔係...無料狗死全家先啱

仲好笑 收檔啦

留名學野

耶蘇搵唔到新客就開新ac

講到操盤手搵到咁

哇
講到好似等緊佢地山埃料開飯咁

我唔知邊個耶穌 不過佢自己見到個post應該都笑左

逼人出料証明自己有實力 戇鳩先會做

係咪啲葡萄友好正 唔出咪唔出

加左見到？

有教學 ？

Lopup +++

支持樓豬

No

一早收晒卡都未派

@bcarehk
tg add me

up

加我

想入TG谷

搞左咁耐其實出左第一場水未？

耶蘇2世？

出撚左比加左tg既人啦
出比你地班垃圾咪收你錢

南泡個場點睇

求水樓主

請樓主賜教～

thx 樓主
只想追返之前輸個2k

謝樓主

相信樓主

求水

我50000買你一場料deal？

唔係話唔信你，但係喺Tg 俾貼士自己圍內幾個fd好易做假。唔係喺連登出貼士點叫人俾2000蚊買料呀巴打

係fd死全家 覺下文先啦

🤤🤤🤤